{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040968",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T168145",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "리틀사이공 가로수길점"
    },
    "text": "リトルサイゴンシェル店\\n\nソウル江南区新沙洞535-11\\n\n1998年にオープンしたリトルサイゴンは、世界-東南アジア料理店で、営業時間は11:30から23:30までで、日曜日は22:00に閉店します。 そしてリトルサイゴンは年中無休です。 この食堂は50席を収容できる規模を持っていて、部屋は全部で50室あります。 リトルサイゴンは主に20種類以上の肉と7種類の韓方薬材、そして骨を入れてじっくり煮込んだスープが有名で、これを通じて味と香りを生かします。 また、越南唐辛子は忠北提川で独自の研究開発を行い空輸しています。 30年以上の経歴を持つベトナム出身の料理人のおかげで、リトルサイゴンはカロスキルで長い歳月を守り続けながらマニア層を確保しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "リトルサイゴンシェル店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "リトルサイゴンシェル店は1998年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "リトルサイゴンシェル店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "リトルサイゴンシェル店の営業時間は11:30から23:30までです。"
        },
        {
            "question": "リトルサイゴンシェル店は日曜日は何時に閉店しますか？",
            "answer": "リトルサイゴンシェル店は日曜日は22:00に閉店します。"
        },
        {
            "question": "リトルサイゴンシェル店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、リトルサイゴンシェル店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "リトルサイゴンシェル店は何席を収容できますか？",
            "answer": "リトルサイゴンシェル店は50席を収容できます。"
        },
        {
            "question": "リトルサイゴンシェル店の部屋の数は何部屋ありますか？",
            "answer": "リトルサイゴンシェル店には全部で50室あります。"
        },
        {
            "question": "リトルサイゴンシェル店の特色は何ですか？",
            "answer": "リトルサイゴンシェル店は主に20種類以上の肉と7種類の韓方薬材、そして骨を入れてじっくり煮込んだスープが有名です。"
        },
        {
            "question": "リトルサイゴンシェル店はどのように味と香りを生かしていますか？",
            "answer": "リトルサイゴンシェル店は肉と韓方薬材を使い、スープをじっくり煮込むことで味と香りを生かしています。"
        },
        {
            "question": "リトルサイゴンシェル店はどのように越南唐辛子を使用していますか？",
            "answer": "リトルサイゴンシェル店は忠北提川で独自の研究開発を行った越南唐辛子を空輸して使用しています。"
        },
        {
            "question": "リトルサイゴンシェル店にはどんな料理人がいますか？",
            "answer": "リトルサイゴンシェル店にはベトナム出身の料理人が30年以上の経験を持っています。"
        },
        {
            "question": "リトルサイゴンシェル店はどのような客層をターゲットにしていますか？",
            "answer": "リトルサイゴンシェル店はカロスキルを持つマニア層をターゲットにしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 495
    }
}